送英皇500學卷

有意留tg
有2張250 分開送

要新生先用到
9月30過期

拎左之後賣出去先

撚有人要咩

我有成千蚊學劵 呢D學劵限制多多 半價放都唔知有冇人要

5** 世史巴打你好

送都吾要拉😂

所以我送

Pish

泉水姊妹個名咁熟嘅

好想用黎報KO10

好似係DSE世史嘅Po見過你？
btw你考成點啊

5*

另一個Acc？

我5星
泉水姊姊就是泉水姊姊

男人老狗扮姊妹
btw你入邊間U 睇下有冇機會相認

Sorry巴打 我又有點想要

你HKU呀嘛
我poly

你又知嘅
你咪成日Mon住我

有冇人肯平放kwho notes比我
不過唔要capstar